肥婆依家出街唔洗罰錢

肥婆肥仔依家有街好快D出
唔好等到好天先同我地迫
你地夠哂磅數唔怕比風吹走
唔該你地